點解當年側田無啦啦消失左？

首首都好聽到癲
命硬
男人KTV
美麗之最
愛的習慣

打交?

打交掛

側田 : 「因為.............
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
無人親近我~~無人爭奪我~~」

唔紅

無頭髮

廁田

Noted

曹格大戰禿田

返大陸搵錢

本土，不了

北上發展

我就覺得打架好小事姐

奶共奶得最柒黎講佢佔一席

佢自己退出

初出道好紅，到13年話香港無人識欣賞佢啲歌就話要去中國發展

Thx

打交好小事, 打輸先大件事, 太柒

瘟女?
記得COW左條北京女

比唔知邊份週刊追擊 影佢個頭 又影佢週圍溝囡
佢頂唔住壓力 自己收皮

摷佢掉嘅垃圾搵到用過嘅dom

好痴線所以有印象
當年好似係同林苑同居緊

佢自己公開宣布北上發展同公開屌鳩香港樂壇
點知北上完仲撚霉

同曹格飲醉酒打交，連同曹格一齊收皮

曹格都冇再出歌
係拍過支那爸爸去那兒，
之後都冇撚曬影

個陣啲八卦雜誌期期都寫佢
佢自己係想玩音樂 唔係想入娛樂園 頂唔順就北上左
依家人大左睇化左啲野咪番黎唱下歌
咁佢又真係有實力 有歌迷買飛入場

「在北京當個三線歌手，肯定比我現在賺的多十倍。我不明白為甚麼還有人覺得香港市場重要。」

佢頂帽唔見左 驚比人笑無頭髮